Moov 聽歌係唔真係咁正

係咁既，我用開kkbox聽歌，成日聽人講moov 個無損hi fi好靚聲，如果我用「無線」耳機聽會唔會都有明顯既音質提升？

利申：依加用緊 sennheiser 個隻無線耳機

我都用開kkbox
之前用過moov不過覺得我聽開嘅歌好唔齊 + 唔係好多歌有無損

我都想知。用緊apple music 想轉

歌少幾靚聲都冇用

true

好在上黎問一問，差d買左
唔該哂🙏🏻